本周短線必升股:TSLA,預1星期內升100%

已大量入手

請截圖send比我確認

巴打,你點解咁有信心?
隻股升左成2百幾蚊
18號D大戶會唔會現位OR高小小散貨俾基金佬呀再大跌呀?

純抽水 勿認真

18號盤後被動基金一定會入貨

你覺得被動基金可以推高股價到幾多錢？

點解tesla咁多利空消息都唔大瀉既？

巴打仲未侮改？做淡慘過做雞呀

做多冇錢買呀，買call咋

幾%掛，鳩估姐

我唔敢答呀,我想賣左張call佢
而家1516,好那貴呀
如果佢18號盤後先大升,21號盤前大跌
我張call咪變廢紙?就算佢18號盤後700都唔關我事啦

有賺就算啦，賺唔盡架，賺咗就去餐好
好過蝕咗無心情過聖誕

咩notebook?

要入過億股（成510億美金）點樣盤後入貨
21號生效 即係21號前要入晒貨
正路係呢個星期 每日逐d逐d入貨

不過以Tesla每日既成交量黎睇
一星期入500億貨 其實個價都唔會升太多
一日就話姐

明白，嚴格按照阿sir指示